波陣困膠龍 疑似利物浦門將艾力臣一皇三后兼吸毒片段流出

正呀

艾力臣條j好長

死毒J

型過膠龍

驗眼啦

驗眼啦 好嗎？

勁呀，利迷之光。
唔知高普同埋D隊友有無睇到條片呢

幾好睇條片

都幾撚on9下
艾歷臣大隻咁多都屈

好想屌到佢喊住話唔再扭波

長撚到